(突發) 銀行開始多人 情況混亂

一定要send比d親戚！

係到推冇用 傳比d中年人知

推

錢是國家的

幫手推

屌你老母，張圖假㗎，以前已經有，喺google search下啦

收皮啦 屌你老母 用下個腦諗野

咁樣做，聽日銀行就會儕提！！

幫推

收工喇喎

銀街關左門了

命運是自己的

唔好再出假新聞得唔得

真係屌你都廢事....

白痴仔，識唔識用google search圖㗎，咁撚樣都唔識就摺埋啦

今晚唔係end game 小心

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

傳fake圖有乜撚嘢意思呢請問

真定假都唔識分

返到屋企附近都仲禁到錢

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

傳fake嘢會最終fake埋自己人

美孚中銀收咗皮

豬隊友

屌你老母咩，你以為我哋嘅優勢在於傳假嘢？再咁落去唔fc, 傳fake news只會累咗自己

假變真咪唔存在fake new lo,屌你老母

1樓個膠名已經話畀你哋知佢係咩人

跟住咁撚樣就可以唔係fake news？

send 去親戚group 緊要d

fake new，大家ban得。

多人係真 張相舊

你當呢到係藍絲廢老既facebook? 亂咁傳假野有無腦?

到真係多人禁錢咪唔撚係fake lo, 對家禁撚住你係地下摩擦啦
就咁潔淨，無撚用

睇個名都知咩事

膠名都要咁認真....

00 拖到你死
07 堅持到底
14 拉埋入冊
19 無中生有
沒有改變，只有變本加厲
歷史總是出奇地相似

張圖係用嚟預言？咁就唔撚係news啦

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

fake news

fake news

拉

wa！
真心癲

係天西站啲atm都排曬長龍

就咁叫人禁錢，一撚定冇人跟
全民禁錢日試撚過啦，結果？
宜家只係稍為用小小手段

人如其名，死返大灣區啦屌你老母

你地曲到直wo 唔識玩

你就真係白痴仔拉

一手要加自己ac名，二手加來源

咁你咪繼續傳fake圖囉

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

算啦 唔好理個弱智仔
推

咪撚再 post fake 料

而家各大銀行排哂隊提款係事實

比藍屍睇等佢地拎嫁，唔好係又屌唔係又屌先得ga

push

認真 ATM全部已經冇錢拎

拉

好正直呀～～但就蠢少少囉

擠提了

其實係純粹喺運動角度考慮，傳fake news會影響到同路人，或者要用上時間去解釋，唔係個個都上連登同mon 住連登

一早轉曬美金現金啦傻鳩

好多人排隊㩒錢

勇武同我入！尤其係新手勇武！好撚重要！

元朗 有d機無$500蚊啦

唔該大家好咁政治潔癖
大既唔敢講，但小小手段係必須
咁潔身自愛，點贏呀

大部份銀行巳經關左門 今日唔會再提供服務

傻西瓜們
任何可以令藍絲同我地一齊擠提既機會係唔可以放過架

聽日要拎曬所有錢換美金

有500好過冇

lm

屌你老母睇名啦 仲豬乜鳩

成班廢老

月頭出糧先搞D咁既野

大家吹擠堤風吹行啲 有冇文士組可以幫手做藍文宣

ATM冇晒錢la

你應該係弱智

比張真既你
快啲收皮

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

你投共算啦

唔好同藍屍講
等佢地冇哂D錢先後侮

係到推有撚用
Wtsapp俾d長輩啦

馬鞍山最山卡啦既屋村仔

睇你個名就知咩事
單機啦

已經損失左好多勇武
我覺得搞銀行太危險
銀行啲防盜同cctv一定好勁
同埋唔會好似其他舖頭就咁算數
如果查到底
好怕勇武被秋後算帳
唔可以再有手足犧牲
求求你地一定要保護自己啊！

大西洋隔離果間銀號